關心黑警仔女無問題，但要分清係咪自己友

[ 國際關係戰線 ]
為左亞馬遜森林，
麻煩香港人即刻同我戒食牛！
立即發起"戒食牛行動"文宣
香港仲要係入口牛肉最多既地方！

中港食客無牛不歡 禍延雨林

The Amazon is burning because the world eats so much meat
By Eliza Mackintosh, CNN

當大家打緊國際輸出革命，全球各國都幫緊香港人發聲既時候，另一單近期最大既新聞就係亞馬遜森林火燭，而香港竟然係入口最多牛肉既地方？？？

唔該，依家香港軟實力啱啱先建立到，出國同人講自己係香港人，人地都會知你係民主鬥士，你唔會想又加返條破壞環境既罪名呀嘛？ 就算無人怪香港人，依個都係再次展現香港人人性光輝既重要機會！

我知香港其實只係做轉口港，但做PR 唔好淨係成日掛住理真相係點

政治d睇件事，如果香港人肯發起戒食牛行動到全世界都知道，今次會係一個為香港人branding既絕佳輸出革命機會。

即刻發起戒食牛肉行動！！！！
以示香港人面向國際，對國際社會既責任感！！！！

點知佢係咪扮？
佢如果真係咁憎既可以滲入警犬圈子提供更多情報

呢樣睇下同佢呢幾個月既相處 係有啲難度

重申：支持關心黑警子女